{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150471?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 송소고택펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、人数を追加する際には予めご連絡ください。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定によって決まります。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、宿泊客の行動によって毀損や紛失の責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の魚や焼肉は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあるため、確認すると全額払い戻しが可能であり、ペンションの期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約韓屋には駐車可能なスペースがあり、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、人数を追加する際には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の行動によって責任を負うことがありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、宿泊客の行動によって毀損や紛失の責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式の料理は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式の魚や焼肉は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあるため、確認すると全額払い戻しが可能であり、ペンションの期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "予約韓屋には駐車可能なスペースがあり、便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 539
    }
}